點樣推動freerider做project

份嘢聽日就dead
班仆街依家都唔覆WhatsApp
個柒個都已讀不回
你想唔過三唔好拉我落水呀

Prof又唔俾人report
話咩你嗰組有人唔做嘢係因為大家溝通得唔好
屌你咩 啲仆街明顯想人幫佢做埋 溝乜撚嘢通

仲諗住入到間冇咁差嘅大學
啲人都應該冇咁差啦
點知真係遇到千年一遇嘅人渣
都係嗰句 freerider仆街死

成份自己做啦 當買個教訓
利申：上個sem都中咗伏

drop科

唔落佢名

點解當初要同佢地組 你既然有熱誠好應該找d學霸埋堆組team

professor問題大啲
去department投訴

唉
真係睇吓好唔好彩

邊間U

你推動到嘅話 佢就唔係freerider la

嗰陣Group FYP 可以俾我地去聽其他人present
咁我地成班pk就去聽下啦
有一組臨尾分工list寫明有條友係1%
跟住嗰條友真係拎D
笑死我地

第一個sem就話啫 第二個都中伏
下次自己醒水啦

唔係科科都俾你自己分

唔好哂氣啦自己做好過啦